<<求推>>倫敦遊行拍咗段片，好想同大家打打氣！我地唔係孤單！

2019年9月28日
我喺倫敦拍咗當日既片段俾大家。
好希望好希望你地可以知道
好多人支持緊我地
好想你地都睇到，我地並唔孤單。
今日，到喺香港既你啦！
岀去之前睇一睇，打打氣！
加油加油加油！

自推

好希望有更加多人可以睇到倫敦發生咩事

推

多謝幫推

再推一推

推爆佢呀

要多啲人知！其實倫敦個遊行不亞於香港！

辛苦哂，行完仲攰緊你就整左條片，好勁😵😵

繼續推啊！

唔辛苦略盡綿力

剪得好好，好感動

希望大家今日岀去之前可以睇到！

多謝你要幫大家打氣！

推啊！

百般滋味在心頭

今日香港都要加油啊！

今日出嚟呀

加油啊！支持你！

早d訓教啦ching
聽日12點仲有

睇完 有d感動 等陣一定出

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

same
點解可以整得咁快

今日到我地企出黎啦各位

瞓少啲無問題，最緊要幫到文宣

加油加油加油！支持你！

今日班chinese見我地人多唔敢亂嚟
聽日見我地少人好大機會搞鳩我地

唔算快啦遊完即趕工，都成8個鐘了

今日比我想像中少人搞事了

到你地啦！！

我地咁多人佢地都驚既

都係，但我以為london咁多chinese會有啲細group岀黎搞事

感激

辛苦哂 英國打響頭炮

大家係咪未瞓醒

某間奶茶鋪外面好多中國人排緊隊 個個喺度呆望唔出聲

唔辛苦！英國今次個遊行真係有交足貨架！

我都見到岀左個gate之後間奶茶鋪啲人成班呆晒

多謝

好感動多謝樓主

幾辛苦都唔夠喺香港既咁多位辛苦 大家要努力

唔洗，應該的

香港既大家都要努力！

10

9

8

7

6

加埋首歌好正

5

4

3

2

1

多謝你！

推兩下按個制, 比你們真微不足道

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

唔好咁講，喺香港既大家重辛苦

PUSH

推！辛苦晒

唔辛苦大家加油！

感謝

靠你地啦！辛苦晒！

收看次數：347 次
•2019年9月28日

推完要LOOP YOUTUBE

推..喊左...

略盡綿力，希望幫大家打打氣

push

Push!!!

今日要靠你地啦！辛苦晒！

勁

感激
btw下次可以用多d英文文宣，or 周圍airdrop

多謝樓主

多謝
你地
每一位

推撚爆佢呀
連登仔

好滾動

英國仆街

好感動

多謝你

Thanks London!

Push

唔勁盡力而為

有人扮呢兩個連狗好正

多謝倫敦手足

唔多謝大家一齊加油！

推爆佢！

多謝倫敦巴打

香港靠大家了！

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

大家頂撚住呀
陣間見

多謝有份係倫敦遊行既每一位，亦辛苦各位係香港既手足了

睇到喊左

真係好3D，好得意

一陣係街站？

感恩！

多謝樓主
推

香港靠大家了

好感動 睇到喊咗

太客氣了，一齊加油！

我剪嗰陣都眼濕濕

太客氣了！加油！

多謝倫敦手足 條片睇到喊左 加油

多謝你地

多謝你地 段片好感動

今日到香港了！

忍唔住喊咗 多謝
連狗好正

多謝巴打

睇到喊左
多謝你地

推 辛苦哂!

佢哋真係整得好有心

多謝哂

P牌好想推
多謝你拍片

好撚感動

唔多謝，略盡綿力

721831

多謝！

唔多謝，一齊努力！

一齊俾心機！

光復香港！

有隻支那狗幾夠薑，係到舉黨旗

英文唔好，啲人罵個大陸仔咩？not ___?

推爆佢

所以俾人圍住黎鬧，幾分鐘佢就俾佢個frd拉走咗

唔多謝大家一齊努力守護屋企

睇到喊咗
香港人加油

再推

應該係nasty scum

推，香港人加油

推..喊左...
我都係

Thank you very much 👍👍💪💪🌹🌹

多謝fb都可以幫手share！

香港人加油！

今日會唔會有live睇?
人在英國但黎唔到...

好感動😭😭😭推呀！
光復香港
時代革命

感動！！

stand with hongkong

推爆

Thanks to London's support again

tui!!!!
喊左

多謝你地無遺忘香港人

感動吖屌

pish

個連狗頭盔好靚

多謝你
btw 個2個好勁

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

加油

thank you London

唔港

真係整得好有心

哭了

多謝 London

好感動
多謝你地

推 條片剪得幾好
睇完眼濕濕

多謝佢地在海外還記得香港同大家！

推呀

辛苦晒 今日到香港

btw連狗頭盔好靚

推 條片好感動

多謝你地
睇到眼濕濕
全球連線
對抗極權

喊到停唔到

辛苦哂

巴打好有愛

睇到眼濕濕

加油呀大家支持住。我地一定會爭取到我地應該有嘅自由

PUSHPUSH

推唔到
睇左 有眼淚

有洋蔥
多謝你地
推

略盡綿力一齊加油

香港加油！

唔辛苦！

唔知幾時完 淨係知我地要贏

最緊要幫到大家

煲底見！

一定要贏！！

加埋首歌 整段片都好有feel 加油

屌喊左
多謝你ching

唔洗一齊加油！

辛苦晒，多謝樓主

推，世界各地都支持緊我地

同為兒女 為正義 時代革命

鬼佬鬧支那佬nazi scum笑死我
辛苦哂巴打

喊咗

見到自己

WE connect

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

唔辛苦

全球都望住的！加油啊！

唔辛苦個鬼佬係最激動嗰個hahaha ha

咁你都見到

We are not alone 香港人加油

睇到喊

多謝巴打好滾動

客氣，一齊加油！

3:40

感動！

一齊加油！

tui

推 好感動

再推！

唔係929咩?

倫敦遊行喺9.28

hahaha潛力gif

推多次

最後最後一推

定nazi scum？

you're right

倫敦手足好野

今日香港手足都辛苦了

偷偷一推

好多謝，我地又大雨又盛行完返到屋企已經無曬力
但對比係香港既手足，呢少少辛苦唔算乜

光復香港，時代革命